100蚊上10萬是夢嗎

下一隊入球，紐倫堡，100！

派錢啦狗會，屌你老母！
要再追

下一隊再買紐倫堡！

再買5比1，狗會派錢慢到咁咪撚開即場啦

wakanda forever

Care仔你賣出黑豹飛是夢嗎？

仲有幾粒鐘CARE仔你套黑豹就上, 張飛仲賣唔賣?